有冇人小學做過奇怪test

我突然間記起小學果陣間唔時都會上上下堂，比老師叫左去d活動室，去果度對住個唔識既大人，比本好厚既書我，入面有好多幅圖， 佢就不斷打開唔同頁數，叫我形容見到既野、同講故仔，中同英都有。（大概係咁，因為好多年前） 有冇人都試過？ 其實做緊咩？？

定期測試智力有特殊障礙的學生

測試下你係咪外星派黎

有 同阿哥同一間小學但阿哥成績好好 就比人捉左去查下有無讀寫障礙

阿哥成績好好 我好差

細個寫字唔靚 好似比學校當做特別學生
每日臨放學前都要去其他課室到學寫靚字同讀詞語
諗起都覺得有啲on居

Sor 原來唔係認真post

個啲test係傻仔先會比人捉去做

最後寫字係咪都係樣衰？

係
根本冇任何改變

有障礙都滾左入u

我有一個學期去左幾次
細個唔知咩事,大左諗返應該係懷疑你弱智先要做